其實女環保撚 係咪唔用m巾 有小朋友就唔用尿片？

成日想問

食巨無霸未？

洗乾淨翻用

真係有

其實真係有bb用嘅尿布
只係用少左膠用多左水

其實仲用多水

洗m巾,成肛水已經唔可以用來洗其他野

矯枉過正

不如用月光杯算啦

洗米洗菜再洗手淋花

月經杯好用呀 用左年半
利申:環保撚

其實唔關環保事，我女友用左月杯都話好好多，又乾淨又舒服，計埋可以重用幾年其實仲平過買M巾。我諗係因為香港女仔唔習慣將啲嘢放入去，所以先唔普及。

但係點換
換嗰陣咪成手血？

有放倒流設計，輕輕一按拉出嚟，唔會好污糟。我記得佢有張紙仔詳細講點用，用完之後拎消毒水沖沖佢就可以重用。

初頭唔係因為環保先用
係想試下唔同月事產品，用左真係返唔到轉頭
第4日開始已經可以12hr先換一次
同冇m到冇分別
紅字岩呀 同d fd介紹佢地都話覺得好核突好污糟，連棉條都唔會試